『人類起源』外星人創造論：尼比魯星人《阿努納奇》遠古時期來地球建立蘇美爾文明

被稱為「阿努納奇(Anunnaki)」的尼比魯星人在宇宙中四處探索，最後在地球上發現了豐富的黃金以及其他珍貴的礦寶，因此他們降臨到地球進行開採，並將收穫的礦產輸送回尼比魯星球。阿努納奇發現將自己的DNA與地球上的類人結合，所產生的物種特別適合幫助自己掘金，也就是後來的人類。

『人類起源』外星人創造論：尼比魯星人《阿努納奇》遠古時期來地球建立蘇美爾文明（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）